入理大守城！

前線玫瑰台打緊
急需要增援‼️‼️‼️

後援需要絲打

推

魔法師啊！

捉啲 NDS 拉去玩 SM
用皮鞭鞭佢
滴佢蠟燭
播佢地啲慘叫聲
再 upload 上 youtube live, tik tok 斗音
標題: 疑是香港內地生在大學校園玩 SM

推推 快d幫手

#理大 #物資
1149更新

行Y core‼️‼️

防具：
501蓋
6092X⚠️⚠️⚠️⚠️
6502
6502QL⚠️⚠️
6800⚠️
P100⚠️⚠️
雪鏡（唔要和理非眼罩）
泳鏡
戰述手套

火魔材料：
白電油⚠️⚠️⚠️
玻璃樽
天拿水⚠️⚠️⚠️
松節水⚠️⚠️⚠️
gas罐

工具：
鐵筆
強光電筒
地燈
望遠鏡
laser
錘仔⚠️⚠️⚠️
大聲公
登山扣⚠️⚠️⚠️
防霧筆
噴漆
長遮⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
防水袋⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

衣物：
黑蒙面巾⚠️⚠️⚠️⚠️
黑冰袖
黑T
黑風褸
黑帽
大毛巾

❗️❗️吹雞啦 全民守城❗️❗️

他們在打的是「中共政權保衛戰」，而你們僅僅是在打「香港生活方式保衛戰」
—————————————————-
（一） Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）
對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。
（二） 從「誰才是暴徒」辯論陷阱脫身
港人對抗港府還算旗鼓相當，畢竟兩邊都是被法治洗禮過的香港人，但是港人對付中共的無底綫宣傳統戰技能，坦白說，還是太嫩。世人關心香港事態的焦點從「港人要自由、要自治」，變成「人民和政府誰才是暴力方」的辯論，這正是北京要製造的焦點轉移。
（三） 一切回歸三個字 – 真普選
核心訴求只有一個：真普選，一切口號、行動、宣傳，都環繞真普選這單一訴求展開，這樣，世界聽得懂，連中國內地人民都聽得懂。

p

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下